+++
title = "删除 OIDC"
description = "删除不再使用的 OIDC。"
weight = 4
+++

删除平台不再使用的 OIDC。

**注意**：
	OIDC 删除后，通过此 OIDC 同步到平台的所有用户都将被移除，再次对接后需要重新同步并配置用户角色。

**操作步骤**

1. 使用平台管理员账号登录平台后，单击页面右上方的 ***账号名称*** > **平台管理**，打开平台管理页面。

2. 在左侧导航栏中单击  **IDP 配置** 选项，展开 IDP 配置列表。

3. 单击待查看的 ***OIDC 名称***，进入 OIDC 详情页面。

4. 单击右上角的 **操作** 下拉按钮，并选择 **删除 IDP**。

5. 在弹出的确认提示框中，输入待删除 OIDC 名称后，单击 **删除** 按钮。 

	
